#лабораторна робота №3
 Желтухіна Альона КІТ-121а 
Умова:Переробити програми, що були розроблені під час виконання лабораторних робіт з тем “Масиви” та “Цикли” таким чином, 
щоб використовувалися функції для обчислення результату. 
